## System rezerwacji biletów lotniczych ##

### Uruchamianie w IntelliJ ###

1. Importowanie jako projekt maven

2. Dla prawidłowego działania należy uruchomić z katalogiem roboczym ustawionym na katalog główny projektu. 